突發：太子附近有大量豬籠車

我岩岩經過見到
利申：唔係住附近咁岩撞到

推